覺唔覺有部分話自己患抑鬱嘅人都係on9仔？

有部分話自己有抑鬱嘅人煩果啲野都好on9
識人有父幹有女有車都抑鬱
如果佢地都要抑鬱咁未有好撚多人要死？
老實講，壓力人人都有
跳樓死嘅人唔一定係因為比其他人多壓力
而係因為自己抗壓能力低

見到依啲人真係膠都廢事俾

唔敢認？

公屋仔 無車 少朋友
可唔可以話自己抑鬱

你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

冇試過精神病真係唔會知佢地感受，你估揀死真係咁輕易，有得揀邊個唔想幸福生活？

人體腦內有數以億計的腦細胞，細胞與細胞之間在信息交換時需要靠一些分泌物質來傳遞，如果腦部分泌的化學傳遞物質失衡，會令情緒受到影響，便可能引發抑鬱症。這些腦部傳遞物質包括血清素(Serotonin)、去甲腎上腺素(Noradrenaline / Norepinephirine)和多巴胺(Dopamine)等。這三種傳遞物質專門負責腦細胞之間的傳遞工作，在腦部調節各類生理及心理功能。不同的傳遞物質有不同的管轄範圍，包括情緒、動力、思維等等，而這些物質之間也有相互作用，功能也有重叠，一旦失衡，便會產生情緒病，抑鬱症便是最常見的一種。

樓豬

無死到，但日日叫春果班呢？

我有抑鬱
食緊藥
抑鬱係個腦嘅神經細胞唔夠神經遞質，同一般病冇乜分別

咁你點解抑鬱？

主要係人際關係問題

利申我冇叫春
真正有病嘅人都唔想人知喇
叫春個班想引人注意，關心

?

其實你覺得人地係叫春，
事實上有情緒病嘅人係需要社交去加強治療，
抑鬱症藥物唔會令你開心，
只係會令你個腦有番開心嘅能力，
如果食完藥但生活環境無變，
根本治療唔到

建議樓主wiki下depression係咩先

樓豬你好幸福，但希望你識得感同身受

利申接觸好多抑鬱症病人

我只可以講我無車無樓
加上屋企人末期cancer
我日日做完野就要放晒副心機去照顧佢
但我都未有抑鬱

果班叫春既人會唔會太廢?會唔會太垃圾?

我個post既重點係有一班人煩埋D好無謂野搞到自己抑鬱
果班友真係好on9

鬥慘大會

就算你無抑鬱都肯定有精神病 亂鳩咁屌

屋企人有cancer真係好易會令人有情緒同精神問題
希望樓主盡快康復

你都似有，屈人有病

大家比個like佢
一齊集氣等佢快d好返

鬥慘大會 正式啟動

樓豬無知真係可撚憐

第二時樓豬有乜病痛都係自己攞黎

好多時都係遺傳無得避

唔明中間有咩logic

如果係基因問題，而佢哋因此導致抑鬱而自殺，咁咪重好？可以減少導致抑鬱嘅基因？

咁依D無野講啦

人人承受能力都唔同
分乜野垃唔垃圾
佢地鍾意話自己係咪係 洗乜理人

係因為有抑鬱所以失調，定係因為失調所以有抑鬱呢?
如果係前者既話就唔關基因事

佢地搵著我呻

係朋友嘅咪聽下
唔係嘅咪唔好理

好撚多話自己抑郁個D人其實都喺假膠

MK仔

岩牙，真正有病點會同晒全世界講

抑鬱係同身體機能有關
係生理問題多過心理
外在環境只會加劇或減退
所以唔一定慘先有抑鬱
生活幸福就冇 明唔明？

身體健康抗抑鬱會勁D呀?
我就咁睇身邊有抑鬱D人好健康架喎

有個女仔 住大角咁私樓
又靚又有身材
讀hku又周圍去旅行

然後自殺死左

病嘅野 其實唔關慘唔慘事

身體健康抗抑鬱係會勁d
但唔代表唔會有抑鬱

抑鬱有評分表同要合乎可抑鬱資格?

我唔明點解 抗壓能力低=垃圾
又係用啲社會「人人」都應該要有嘅標準去評定一個人嘅價值

真正有病嘅人 好可能就係我地嘅身邊
唔一定係瞓係床/ 唔出街乜乜乜

我自己都有少少抑鬱
有諗過去睇醫生
甚至屋企人都唔會明我做乜

類似病發嘅時候 會唔想出街 唔想見人
咩都唔想做 連機都唔想打
瞓係張床到 放空
一邊覺得自己好廢 一邊喊 又唔知想點

我承認係因為壓力所引致
但就= 我抗壓能力低？
可能只係咁啱對個方面弱啲？ 我唔知

但同時 呢個社會有好多人無病呻吟
Fb 貼個自拍 自己好慘乜乜乜
唔開心乜乜乜 個啲搞到明attention seeking
尤其係好似樓主咁 係一個長期受壓嘅狀態
見到就更加無明火起
但唔關其他有抑鬱嘅人事

希望你屋企人會無事
你都可以搵到適合方法發洩壓力

同時希望大家會關心下身邊有異樣嘅朋友
佢地有啲咁嘅事 佢地都唔想
甚至成日放負 覺得自己好煩
但佢地需要關心 同時間

所以我會諗話自己抑鬱嘅人係未假膠？
文青上身

健康唔係講緊淨係行得走得
你點睇得出佢身體裡面有冇事？

抑鬱已經唔係單單既叫春 唔開心
而係因身體既化學物質有問題而引發
希望你理解 抑鬱係一種病

你真係好撚幼稚

Depression and anxiety disorder 嘅患者係冇得揀因咩事引發到佢哋抑鬱/焦慮，每個人亦都有佢嘅方法嚟 cope with 佢嘅抑鬱，有啲係需要多啲朋友嘅支持，咁如果身邊嘅朋友好似樓主你咁大副有色眼鏡咪可能上網呻吓 aka 你口中嘅叫春囉

不過我敢講，有長期抑鬱/焦慮症而仍然堅持生存落去嘅人一定比你抗壓能力高，你只係睇到外在環境嘅壓力，完全忽略咗內在嘅心理精神壓力，佢哋讀多啲咩係抑鬱焦慮先嘈啦

呀同埋，抑鬱係最起碼要有長期持續不尋常嘅情緒低落或者對鍾意嘅嘢冇哂興趣再加上其他病徵先係抑鬱，唔係你有冇車有冇樓自己覺得滿唔滿意開唔開心呀。

咪撚將你自己嘅 stereotype 放去人哋度啦，尤其是呢個係病嚟呀，唔撚係選擇呀，你屋企人都冇揀過要有 cancer 啦，你唔通 blame 佢做咩事咁辛苦免疫力咁低咩

唔一定Blame既
敬而遠之都得掛？

唔明點解咁多人插樓豬
佢都講到明係部分

係佢地眼中所有話自己有抑鬱嘅人都情有可原
所以七警壓力大要打人
休班警返工唔開心要偷拍同偷野都係應該